仁x堂正討論如何與何妖撇清關係

發夢高層討論緊大廈保安安排 擔心殃及池魚
星期六活動都要取消
利申 支持何大狀係清白